係巴絲打眼中 老竇係個點既人

我先
真正既男人 白手起家 聰明 有型
佢可以話係我既目標
由細到大都跟住佢既步伐做人 但係依家望住佢個背影
完全想像唔到有朝一日我可以好似佢咁

推

on9仔

超級叻 識好多好多野
屋企所有問題佢都解決到
1個人搵錢養5個人
默默付出 努力令成家人過得開心
知佢做野好辛苦但從來無番黎屋企呻過
對身邊所有親戚朋友都好好
對我黎講佢係全世界最好既爸爸
雖然無親口同佢講過覺得有佢呢個爸爸係幾咁幸福
但其實心入面好愛佢好感激佢
希望以後搵到錢可以帶佢同媽咪周圍去旅行去玩